有有巴把成日俾人話"靜"

話說今日去見工，到最尾嗰manager突然講左句"你都幾靜吓"

之前都成日俾人話好靜，熟人或者唔熟嘅人

其實"靜"係好事定壞事

中學成績表comment成日有quiet
想死

睇樣

靚仔＝靜
樣衰＝毒

毒就毒啦

個標題